有冇粉嶺手足射波

唔宣佈停工係咪on9 都出唔到去

我諗著點撚樣返去

出現左架e99 但唔知做乜鳩

已射

[無車點撚樣番工] 新界北交通討論

諗住晏晝先返

點撚樣返

射撚左啦
on撚99
冇車搭仲出去迫 真係弱撚閪智
而且出面仲係好大風lor